好慶賀自己係有生之年睇到鋼之鍊金術師FA

第一次睇真係睇到我啞撚左
個個角色都描寫到有血有肉
無論係主角配角反派當中做既野都有佢地背後既信念同原因
老豆個簡單幾集同收尾令人對佢好感度大增
個尾亦都收得幾靚

各位大哥哥一齊討論下

好睇就返去重睇十次

火影忍者呢？

你幾大？

真心覺得你識貨

03呢？

刀劍好睇D

刀劍就收返埋啦

同意
舊年十月第一次睇

個人覺得03好睇過FA

連登有冇一日係唔吹奏FA同SG
雖然兩套都好撚正

天降之物同tolove先係王道

tolove agger

同類型僅次聖痕鍊金士

火影世界第
Btw 鋼煉金布利真係好吸引

我今日第一次睇完
去連登追post
都見到巴打你既留言

邊個po

1.你等我啊
2.下雨了
3.唔止一半，比晒全部你
4.愛德叫我做老豆...雖然加左仆街2個字

幕幕都痴撚線
加埋oped適時插入

03年果陣，班00後先得2、3歲，仲未界奶，點識欣賞

鋼鍊FA最正係咪呢幕

記得巴打你講係第一次睇完
所以特別有留意下
Btw鋼鍊幾時都值得推薦

鐘意03版多d

啱yups

咁你要睇埋火影